各位屯門人 ，今晚有節目，記住追星支持cctvb

又可以追星 又有俊男美女睇

記住出席

邊個唔去支持cctvb就係鬼

一個都唔識

樂觀SIR

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭